Pebble Core 係味已經胎死腹中？

市面有冇類似產品

頂，post 錯台，大家唔好覆

pebble 執柒左啦